其實晚晚apple store 收鋪之後啲員工圍埋一齊傾咩鳩

晚晚經過apm 見佢地收鋪又唔走仲係到成班圍埋一齊取暖又唔係有啲咩新貨到要傾傾，成班嘻嘻哈哈扮撚哂嘢，都唔知做乜鳩

A: 各位，今日我地又有廿個傻仔買i phone x喇！
B,C,D.....:woo~~~ 好嘢
Z: 屌... 收工未呀

之前買野同佢地傾過，好似係本身收10/11點，但apm要求啲商戶收12

apm D員工關係好似幾好
之前有個大陸阿嬸唔識用美圖秀秀，好似話D相佢set咗擺去cloud但係佢唔識㩒返出黎。跟著佢就屌晒鬼咁叫一個精靈嘅名，話佢跟開，要佢即刻出黎幫手，仲打撚埋其他人包括我嘅尖
一開頭其他精靈都話佢收咗工，但係個仆街阿嬸話要投訴，跟著最尾佢哋焗住即刻搵返個精靈出黎

Sor for 1999

Secure 多過職員
上次去過有個職員好串